msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2019-08-06 21:43-0400\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: en\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/data/categories.ts:15998
msgid "Accessories Store"
msgstr "飾品店"

#: src/data/categories.ts:13536
msgid "Accountant"
msgstr "會計師"

#: src/data/categories.ts:1812
msgid "Acehnese"
msgstr "亞齊特區式"

#: src/data/categories.ts:12490
msgid "Acupuncturist"
msgstr "針灸師"

#: src/data/categories.ts:11686
msgid "Adult"
msgstr "成人"

#: src/data/categories.ts:15540
msgid "Adult Care"
msgstr "成人照護"

#: src/data/categories.ts:7387
msgid "Adult Education Center"
msgstr "成人教育中心"

#: src/data/categories.ts:15696
msgid "Adult Shop"
msgstr "成人用品店"

#: src/data/categories.ts:13563
msgid "Advertising Agency"
msgstr "廣告公司"

#: src/data/categories.ts:13118
msgid "Aerospace"
msgstr "航空"

#: src/data/categories.ts:1844
msgid "Afghan"
msgstr "阿富汗式"

#: src/data/categories.ts:1876
msgid "African"
msgstr "非洲式"

#: src/data/categories.ts:18657
msgid "Air"
msgstr "航空"

#: src/data/categories.ts:18662
msgid "Airport"
msgstr "機場"

#: src/data/categories.ts:18674
msgid "Airport Gate"
msgstr "機場登機門"

#: src/data/categories.ts:18686
msgid "Airport Lounge"
msgstr "機場候機室"

#: src/data/categories.ts:18698
msgid "Airport Service"
msgstr "機場服務"

#: src/data/categories.ts:18710
msgid "Airport Terminal"
msgstr "機場航空站"

#: src/data/categories.ts:18722
msgid "Airport Tram"
msgstr "機場電車"

#: src/data/categories.ts:12517
msgid "Alternative Medicine"
msgstr "另類醫療"

#: src/data/categories.ts:627
msgid "Amphitheater"
msgstr "露天劇場"

#: src/data/categories.ts:9
msgid "Amusements"
msgstr "娛樂設施"

#: src/data/categories.ts:1908
msgid "Anhui"
msgstr "安徽"

#: src/data/categories.ts:13590
msgid "Animal Shelter"
msgstr "動物收容所"

#: src/data/categories.ts:8939
msgid "Animals"
msgstr "動物"

#: src/data/categories.ts:15723
msgid "Antique Store"
msgstr "古董店"

#: src/data/categories.ts:8944
msgid "Aquarium"
msgstr "水族館"

#: src/data/categories.ts:9086
msgid "Aquatic Farm"
msgstr "水生動物農場"

#: src/data/categories.ts:14
msgid "Arcade"
msgstr "電動遊樂場"

#: src/data/categories.ts:322
msgid "Archaeological Site"
msgstr "考古地"

#: src/data/categories.ts:13617
msgid "Architect"
msgstr "建築"

#: src/data/categories.ts:1940
msgid "Arepa"
msgstr "玉米餅"

#: src/data/categories.ts:1972
msgid "Argentinian"
msgstr "阿根廷式"

#: src/data/categories.ts:15750
msgid "Army Navy Store"
msgstr "軍事用品店"

#: src/data/categories.ts:13644
msgid "Art & Design Studio"
msgstr "藝術設計工作室"

#: src/data/categories.ts:271
msgid "Art Gallery"
msgstr "藝廊"

#: src/data/categories.ts:485
msgid "Art Museum"
msgstr "美術館"

#: src/data/categories.ts:13671
msgid "Art Services"
msgstr "藝術服務"

#: src/data/categories.ts:13698
msgid "Art Studio"
msgstr "美術工作室"

#: src/data/categories.ts:15777
msgid "Arts & Crafts Store"
msgstr "美術社"

#: src/data/categories.ts:4
msgid "Arts & Entertainment"
msgstr "藝術和娛樂"

#: src/data/categories.ts:850
msgid "Arts Center"
msgstr "藝術中心"

#: src/data/categories.ts:2004
msgid "Asian"
msgstr "亞式"

#: src/data/categories.ts:14950
msgid "Assisted Living"
msgstr "輔助生活社區"

#: src/data/categories.ts:15155
msgid "Astrologer / Psychic"
msgstr "占星家 / 靈媒"

#: src/data/categories.ts:877
msgid "Auditorium"
msgstr "禮堂"

#: src/data/categories.ts:2036
msgid "Australian"
msgstr "澳式"

#: src/data/categories.ts:2068
msgid "Austrian"
msgstr "奧地利"

#: src/data/categories.ts:1073
msgid "Auto Racetrack"
msgstr "賽車場"

#: src/data/categories.ts:11376
msgid "Automobile Dealership"
msgstr "汽車經銷商"

#: src/data/categories.ts:11403
msgid "Automobile Rental"
msgstr "車輛出租"

#: src/data/categories.ts:11430
msgid "Automobile Repair"
msgstr "車輛維修"

#: src/data/categories.ts:11371
#: src/data/categories.ts:18772
msgid "Automotive"
msgstr "汽車"

#: src/data/categories.ts:15804
msgid "Automotive Supplies"
msgstr "汽車用品"

#: src/data/categories.ts:8971
msgid "Aviary"
msgstr "鳥舍"

#: src/data/categories.ts:2196
msgid "BBQ"
msgstr "燒烤"

#: src/data/categories.ts:16025
msgid "Baby Store"
msgstr "嬰兒用品店"

#: src/data/categories.ts:10471
msgid "Badminton Court"
msgstr "羽球場"

#: src/data/categories.ts:2100
msgid "Bagels"
msgstr "貝果"

#: src/data/categories.ts:18734
msgid "Baggage Claim"
msgstr "行李提領處"

#: src/data/categories.ts:2132
#: src/data/categories.ts:16680
msgid "Bakery"
msgstr "麵包店"

#: src/data/categories.ts:2164
msgid "Balinese"
msgstr "巴里式"

#: src/data/categories.ts:654
msgid "Bandstand"
msgstr "音樂台"

#: src/data/categories.ts:13367
msgid "Bank"
msgstr "銀行"

#: src/data/categories.ts:8132
msgid "Bar"
msgstr "酒吧"

#: src/data/categories.ts:9923
msgid "Barbecue"
msgstr "燒烤"

#: src/data/categories.ts:11713
msgid "Barber"
msgstr "理髮師"

#: src/data/categories.ts:10498
msgid "Baseball Field"
msgstr "棒球場"

#: src/data/categories.ts:1095
msgid "Baseball Stadium"
msgstr "棒球場"

#: src/data/categories.ts:10525
msgid "Basketball Court"
msgstr "籃球場"

#: src/data/categories.ts:1117
msgid "Basketball Stadium"
msgstr "籃球場"

#: src/data/categories.ts:11606
msgid "Bath House"
msgstr "浴場"

#: src/data/categories.ts:11601
msgid "Bathing"
msgstr "沐浴"

#: src/data/categories.ts:9935
msgid "Bathing Area"
msgstr "沐浴區"

#: src/data/categories.ts:9820
msgid "Battlefield"
msgstr "戰場"

#: src/data/categories.ts:9947
msgid "Beach"
msgstr "海灘"

#: src/data/categories.ts:8164
msgid "Beach Bar"
msgstr "海灘吧"

#: src/data/categories.ts:15831
msgid "Beauty & Cosmetics"
msgstr "美容和化妝品"

#: src/data/categories.ts:11681
msgid "Beauty & Spa"
msgstr "美容和 Spa"

#: src/data/categories.ts:11740
msgid "Beauty Salon"
msgstr "美容院"

#: src/data/categories.ts:7414
msgid "Beauty School"
msgstr "美容學校"

#: src/data/categories.ts:18981
msgid "Bed & Breakfast"
msgstr "民宿"

#: src/data/categories.ts:8196
msgid "Beer Bar"
msgstr "啤酒吧"

#: src/data/categories.ts:8228
msgid "Beer Garden"
msgstr "啤酒庭園"

#: src/data/categories.ts:16707
msgid "Beer Store"
msgstr "啤酒店"

#: src/data/categories.ts:2292
msgid "Beijing"
msgstr "北京"

#: src/data/categories.ts:2228
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄羅斯式"

#: src/data/categories.ts:2260
msgid "Belgian"
msgstr "比利時式"

#: src/data/categories.ts:2324
msgid "Betawinese"
msgstr "貝都因式"

#: src/data/categories.ts:18862
msgid "Bicycle"
msgstr "自行車"

#: src/data/categories.ts:15182
msgid "Bicycle Repair"
msgstr "自行車修理店"

#: src/data/categories.ts:15858
msgid "Bicycle Store"
msgstr "自行車店"

#: src/data/categories.ts:15885
msgid "Big Box Store"
msgstr "大型零售店"

#: src/data/categories.ts:18867
msgid "Bike Rental"
msgstr "自行車出租"

#: src/data/categories.ts:18889
msgid "Bike Share Station"
msgstr "公用自行車站"

#: src/data/categories.ts:9959
msgid "Bike Trail"
msgstr "自行車道"

#: src/data/categories.ts:2356
msgid "Bistro"
msgstr "小餐館"

#: src/data/categories.ts:19003
msgid "Boarding House"
msgstr "寄宿公寓"

#: src/data/categories.ts:9971
msgid "Boat Charter"
msgstr "船舶包租"

#: src/data/categories.ts:9998
msgid "Boat Ramp"
msgstr "船坡"

#: src/data/categories.ts:10010
msgid "Boat Rental"
msgstr "船艇出租"

#: src/data/categories.ts:11457
msgid "Boat Sales"
msgstr "船艇買賣"

#: src/data/categories.ts:2388
msgid "Bodega"
msgstr "酒窖"

#: src/data/categories.ts:15912
msgid "Bookstore"
msgstr "書店"

#: src/data/categories.ts:2420
msgid "Bosnian"
msgstr "波士尼亞"

#: src/data/categories.ts:9832
msgid "Botanical Garden"
msgstr "植物園"

#: src/data/categories.ts:16052
msgid "Boutique"
msgstr "精品店"

#: src/data/categories.ts:10552
msgid "Bowling Alley"
msgstr "保齡球館"

#: src/data/categories.ts:10579
msgid "Boxing Gym"
msgstr "拳擊場"

#: src/data/categories.ts:2452
msgid "Brazilian"
msgstr "巴西式"

#: src/data/categories.ts:2484
msgid "Breakfast"
msgstr "早餐"

#: src/data/categories.ts:8260
msgid "Brewery"
msgstr "酒廠"

#: src/data/categories.ts:2516
msgid "Brewpub"
msgstr "酒館"

#: src/data/categories.ts:16079
msgid "Bridal Store"
msgstr "新娘用品店"

#: src/data/categories.ts:9309
msgid "Bridge"
msgstr "橋梁"

#: src/data/categories.ts:2548
msgid "British"
msgstr "英式"

#: src/data/categories.ts:2580
msgid "Bubble Tea"
msgstr "珍珠奶茶"

#: src/data/categories.ts:14657
msgid "Buddhist Temple"
msgstr "佛寺"

#: src/data/categories.ts:2612
msgid "Buffet"
msgstr "自助餐"

#: src/data/categories.ts:13725
#: src/data/categories.ts:18896
msgid "Building"
msgstr "建築大樓"

#: src/data/categories.ts:11958
msgid "Building & Trades"
msgstr "營造和貿易"

#: src/data/categories.ts:17308
msgid "Building Materials"
msgstr "建材"

#: src/data/categories.ts:2644
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞式"

#: src/data/categories.ts:1139
msgid "Bull Ring"
msgstr "鬥牛場"

#: src/data/categories.ts:2676
msgid "Burgers"
msgstr "漢堡"

#: src/data/categories.ts:2708
msgid "Burmese"
msgstr "緬甸式"

#: src/data/categories.ts:2740
msgid "Burritos"
msgstr "墨西哥捲餅"

#: src/data/categories.ts:19208
msgid "Bus Station"
msgstr "公車站"

#: src/data/categories.ts:19220
msgid "Bus Stop"
msgstr "公車停車站"

#: src/data/categories.ts:13752
msgid "Business Center"
msgstr "商務中心"

#: src/data/categories.ts:16734
msgid "Butcher Shop"
msgstr "肉販"

#: src/data/categories.ts:19232
msgid "Cable Car Station"
msgstr "電纜車站"

#: src/data/categories.ts:2772
msgid "Cafe"
msgstr "咖啡廳"

#: src/data/categories.ts:2804
msgid "Cafeteria"
msgstr "自助餐廳"

#: src/data/categories.ts:2836
msgid "Cajun & Creole"
msgstr "肯瓊和克里奧料理"

#: src/data/categories.ts:2868
msgid "Cambodian"
msgstr "柬埔寨式"

#: src/data/categories.ts:15939
msgid "Camera Store"
msgstr "相機店"

#: src/data/categories.ts:10022
#: src/data/categories.ts:19025
msgid "Campground"
msgstr "營地"

#: src/data/categories.ts:16761
msgid "Candy Store"
msgstr "糖果店"

#: src/data/categories.ts:2900
msgid "Cantonese"
msgstr "廣式"

#: src/data/categories.ts:9321
msgid "Canyon"
msgstr "峽谷"

#: src/data/categories.ts:1324
msgid "Capitol Building"
msgstr "議會大廈"

#: src/data/categories.ts:11484
msgid "Car Wash"
msgstr "洗車"

#: src/data/categories.ts:2932
msgid "Caribbean"
msgstr "加勒比海"

#: src/data/categories.ts:41
msgid "Carousel"
msgstr "旋轉木馬"

#: src/data/categories.ts:11963
msgid "Carpenter"
msgstr "木匠"

#: src/data/categories.ts:17335
msgid "Carpets & Floor Coverings"
msgstr "地毯和鋪地板材料"

#: src/data/categories.ts:63
msgid "Casino"
msgstr "賭場"

#: src/data/categories.ts:9333
msgid "Castle"
msgstr "城堡"

#: src/data/categories.ts:15966
msgid "Catalog Store"
msgstr "型錄商店"

#: src/data/categories.ts:12373
msgid "Catering"
msgstr "外燴"

#: src/data/categories.ts:9345
msgid "Cave"
msgstr "洞穴"

#: src/data/categories.ts:9357
msgid "Cemetery"
msgstr "墓地"

#: src/data/categories.ts:2964
msgid "Cha Chaan Teng"
msgstr "茶餐廳"

#: src/data/categories.ts:19047
msgid "Chalets"
msgstr "小木屋"

#: src/data/categories.ts:8292
msgid "Champagne Bar"
msgstr "香檳吧"

#: src/data/categories.ts:13394
msgid "Check Cashing"
msgstr "支票兌現"

#: src/data/categories.ts:16788
msgid "Cheese Shop"
msgstr "起司專賣店"

#: src/data/categories.ts:90
msgid "Chess"
msgstr "西洋棋"

#: src/data/categories.ts:15567
msgid "Child Care"
msgstr "托兒所"

#: src/data/categories.ts:16106
msgid "Children's Clothing Store"
msgstr "兒童服飾店"

#: src/data/categories.ts:2996
msgid "Chinese"
msgstr "中式"

#: src/data/categories.ts:3028
msgid "Chinese Breakfast"
msgstr "中式早餐"

#: src/data/categories.ts:12544
msgid "Chiropractor"
msgstr "脊骨按摩治療師"

#: src/data/categories.ts:16815
msgid "Chocolate Shop"
msgstr "巧克力專賣店"

#: src/data/categories.ts:14679
msgid "Church"
msgstr "教堂"

#: src/data/categories.ts:904
msgid "Circus"
msgstr "馬戲團"

#: src/data/categories.ts:1351
msgid "City Hall"
msgstr "市政廳"

#: src/data/categories.ts:9844
msgid "City Park"
msgstr "城市公園"

#: src/data/categories.ts:9369
msgid "City Walls"
msgstr "都市圍牆"

#: src/data/categories.ts:1319
msgid "Civic"
msgstr "市政"

#: src/data/categories.ts:1378
msgid "Civic Center"
msgstr "市政中心"

#: src/data/categories.ts:11985
msgid "Cleaning & Sanitation"
msgstr "清潔和衛生"

#: src/data/categories.ts:9381
msgid "Cliff"
msgstr "懸崖"

#: src/data/categories.ts:10606
msgid "Climbing Gym"
msgstr "攀岩館"

#: src/data/categories.ts:12571
msgid "Clinic"
msgstr "診所"

#: src/data/categories.ts:15993
msgid "Clothing"
msgstr "服飾"

#: src/data/categories.ts:8324
msgid "Cocktail Bar"
msgstr "雞尾酒吧"

#: src/data/categories.ts:3060
msgid "Coffee Shop"
msgstr "咖啡店"

#: src/data/categories.ts:7441
msgid "College"
msgstr "學院"

#: src/data/categories.ts:7458
msgid "College Academic Building"
msgstr "大學學術大樓"

#: src/data/categories.ts:7470
msgid "College Administrative Building"
msgstr "大學行政大樓"

#: src/data/categories.ts:7482
msgid "College Bookstore"
msgstr "大學書店"

#: src/data/categories.ts:7509
msgid "College Cafeteria"
msgstr "大學自助餐廳"

#: src/data/categories.ts:14972
msgid "College Dormitory / Residence Hall"
msgstr "大學宿舍 / 住宅大樓"

#: src/data/categories.ts:7536
msgid "College Gym"
msgstr "大學體育館"

#: src/data/categories.ts:7548
msgid "College Library"
msgstr "大學圖書館"

#: src/data/categories.ts:7565
msgid "College Quad"
msgstr "大學方庭"

#: src/data/categories.ts:7570
msgid "College Rec Center"
msgstr "大學休閒中心"

#: src/data/categories.ts:7582
msgid "College Theater"
msgstr "大學劇院"

#: src/data/categories.ts:3092
msgid "Colombian"
msgstr "哥倫比亞式"

#: src/data/categories.ts:931
msgid "Comedy Club"
msgstr "喜劇俱樂部"

#: src/data/categories.ts:16270
msgid "Comic Books"
msgstr "漫畫書"

#: src/data/categories.ts:12251
msgid "Communications"
msgstr "通信"

#: src/data/categories.ts:14434
msgid "Community Association"
msgstr "社區公會"

#: src/data/categories.ts:1405
msgid "Community Center"
msgstr "社區中心"

#: src/data/categories.ts:7604
msgid "Community College"
msgstr "社區大學"

#: src/data/categories.ts:13779
msgid "Computer Services"
msgstr "電腦服務"

#: src/data/categories.ts:16297
msgid "Computers & Home Electronics"
msgstr "電腦和家電用品"

#: src/data/categories.ts:681
msgid "Concert Hall"
msgstr "音樂廳"

#: src/data/categories.ts:14701
msgid "Confucian Temple"
msgstr "孔廟"

#: src/data/categories.ts:12007
msgid "Construction Company"
msgstr "營造公司"

#: src/data/categories.ts:1432
msgid "Consulate / Embassy"
msgstr "領事館 / 大使館"

#: src/data/categories.ts:16842
msgid "Convenience Store"
msgstr "便利商店"

#: src/data/categories.ts:14723
msgid "Convent"
msgstr "女修道院"

#: src/data/categories.ts:12395
msgid "Convention Center"
msgstr "會議中心"

#: src/data/categories.ts:7621
msgid "Cooking School"
msgstr "烹飪學校"

#: src/data/categories.ts:16324
msgid "Cosmetics Shop"
msgstr "化妝品店"

#: src/data/categories.ts:16351
msgid "Costume Shop"
msgstr "戲服店"

#: src/data/categories.ts:1459
msgid "Court House"
msgstr "法院"

#: src/data/categories.ts:13806
msgid "Coworking Space"
msgstr "共同工作空間"

#: src/data/categories.ts:16378
msgid "Craft Store"
msgstr "藝品店"

#: src/data/categories.ts:13421
msgid "Credit Union"
msgstr "信用社"

#: src/data/categories.ts:3124
msgid "Creperie"
msgstr "可麗餅店"

#: src/data/categories.ts:10633
msgid "Cricket"
msgstr "板球"

#: src/data/categories.ts:3156
msgid "Cuban"
msgstr "巴西式"

#: src/data/categories.ts:1481
msgid "Cultural Center"
msgstr "文化中心"

#: src/data/categories.ts:3188
msgid "Cupcake Shop"
msgstr "杯子蛋糕店"

#: src/data/categories.ts:13448
msgid "Currency Exchange"
msgstr "貨幣兌換"

#: src/data/categories.ts:1508
msgid "Customs House"
msgstr "海關大樓"

#: src/data/categories.ts:10660
msgid "Cycle Studio"
msgstr "單車房"

#: src/data/categories.ts:3220
msgid "Czech"
msgstr "捷克"

#: src/data/categories.ts:9113
msgid "Dairy Farm"
msgstr "乳牛場"

#: src/data/categories.ts:16869
msgid "Dairy Store"
msgstr "乳品專賣店"

#: src/data/categories.ts:9393
msgid "Dam"
msgstr "水壩"

#: src/data/categories.ts:958
msgid "Dance"
msgstr "舞蹈"

#: src/data/categories.ts:102
msgid "Dance Hall"
msgstr "舞廳"

#: src/data/categories.ts:7648
msgid "Dance Studio"
msgstr "舞蹈工作室"

#: src/data/categories.ts:11767
msgid "Day Spa"
msgstr "水療中心"

#: src/data/categories.ts:3252
msgid "Deli"
msgstr "熟食店"

#: src/data/categories.ts:12598
msgid "Dentist"
msgstr "牙醫"

#: src/data/categories.ts:16405
msgid "Department Store"
msgstr "百貨公司"

#: src/data/categories.ts:1535
msgid "Department of Motor Vehicles"
msgstr "監理處"

#: src/data/categories.ts:3284
msgid "Dessert Shop"
msgstr "點心店"

#: src/data/categories.ts:13833
msgid "Detective & Security Services"
msgstr "偵探和保全服務"

#: src/data/categories.ts:10687
msgid "Diet & Weight Loss"
msgstr "節食和減重"

#: src/data/categories.ts:16432
msgid "Dietary & Supplement Shop"
msgstr "飲食和營養補充品店"

#: src/data/categories.ts:9405
msgid "Dike"
msgstr "水堤"

#: src/data/categories.ts:3316
msgid "Dim Sum"
msgstr "港式飲茶"

#: src/data/categories.ts:3348
msgid "Diner"
msgstr "路邊小餐館"

#: src/data/categories.ts:1807
msgid "Dining"
msgstr "餐飲"

#: src/data/categories.ts:3380
msgid "Dinner Theater"
msgstr "晚餐劇院"

#: src/data/categories.ts:10034
msgid "Disc Golf"
msgstr "飛盤高爾夫"

#: src/data/categories.ts:16459
msgid "Discount & Variety Store"
msgstr "折扣和雜貨店"

#: src/data/categories.ts:8356
msgid "Distillery"
msgstr "釀酒廠"

#: src/data/categories.ts:13140
msgid "Distribution Center"
msgstr "配銷中心"

#: src/data/categories.ts:8388
msgid "Dive Bar"
msgstr "潛吧"

#: src/data/categories.ts:10046
msgid "Dive Center"
msgstr "跳水中心"

#: src/data/categories.ts:10714
msgid "Diving Center"
msgstr "跳水中心"

#: src/data/categories.ts:12625
msgid "Doctor"
msgstr "醫生"

#: src/data/categories.ts:9856
msgid "Dog Park"
msgstr "狗公園"

#: src/data/categories.ts:1161
msgid "Dog Racetrack"
msgstr "賽狗場"

#: src/data/categories.ts:3412
msgid "Dongbei"
msgstr "東北"

#: src/data/categories.ts:3444
msgid "Donut Shop"
msgstr "甜甜圈店"

#: src/data/categories.ts:3476
msgid "Dosa"
msgstr "印度薄餅"

#: src/data/categories.ts:11633
msgid "Drinking Water"
msgstr "飲用水"

#: src/data/categories.ts:397
msgid "Drive-in Theater"
msgstr "汽車戲院"

#: src/data/categories.ts:7675
msgid "Driving School"
msgstr "駕駛學校"

#: src/data/categories.ts:15209
msgid "Dry Cleaner"
msgstr "乾洗店"

#: src/data/categories.ts:3508
msgid "Dumpling"
msgstr "水餃"

#: src/data/categories.ts:9417
msgid "Dunes"
msgstr "沙丘"

#: src/data/categories.ts:3540
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭"

#: src/data/categories.ts:16486
msgid "Duty Free Shop"
msgstr "免稅商店"

#: src/data/categories.ts:18746
msgid "Duty-free Shop"
msgstr "免稅商店"

#: src/data/categories.ts:11506
msgid "EV Charging Station"
msgstr "電動車充電站"

#: src/data/categories.ts:3572
msgid "Eastern European"
msgstr "東歐式"

#: src/data/categories.ts:7382
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: src/data/categories.ts:12029
msgid "Electrician"
msgstr "電工"

#: src/data/categories.ts:16513
msgid "Electronics Store"
msgstr "電子用品店"

#: src/data/categories.ts:7702
msgid "Elementary School"
msgstr "小學"

#: src/data/categories.ts:18901
msgid "Elevator"
msgstr "電梯"

#: src/data/categories.ts:15594
msgid "Emergency Phone"
msgstr "緊急電話"

#: src/data/categories.ts:12652
msgid "Emergency Room"
msgstr "急救室"

#: src/data/categories.ts:15606
msgid "Emergency Shelter"
msgstr "緊急避難所"

#: src/data/categories.ts:3604
msgid "Empanada"
msgstr "西班牙餡餅"

#: src/data/categories.ts:13860
msgid "Employment Agencies"
msgstr "就業服務機構"

#: src/data/categories.ts:15633
msgid "Employment Agency"
msgstr "職業介紹所"

#: src/data/categories.ts:13887
msgid "Engineering"
msgstr "工程"

#: src/data/categories.ts:13914
msgid "Entertainment Service"
msgstr "娛樂服務"

#: src/data/categories.ts:18906
msgid "Entrance"
msgstr "入口"

#: src/data/categories.ts:12051
msgid "Equipment Rental"
msgstr "設備出租"

#: src/data/categories.ts:512
msgid "Erotic Museum"
msgstr "異國風博物館"

#: src/data/categories.ts:18911
msgid "Escalator"
msgstr "手扶梯"

#: src/data/categories.ts:3636
msgid "Ethiopian"
msgstr "衣索比亞式"

#: src/data/categories.ts:12417
msgid "Event Space"
msgstr "活動空間"

#: src/data/categories.ts:16540
msgid "Event Tickets"
msgstr "活動售票處"

#: src/data/categories.ts:12368
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: src/data/categories.ts:12439
msgid "Exhibition Hall"
msgstr "展覽廳"

#: src/data/categories.ts:16567
msgid "Fabric Store"
msgstr "織品店"

#: src/data/categories.ts:13162
msgid "Factory"
msgstr "工廠"

#: src/data/categories.ts:3668
msgid "Falafel"
msgstr "中東蔬菜球"

#: src/data/categories.ts:9140
msgid "Farm"
msgstr "農場"

#: src/data/categories.ts:16896
msgid "Farmers Market"
msgstr "農夫市場"

#: src/data/categories.ts:9081
msgid "Farming"
msgstr "農場"

#: src/data/categories.ts:3700
msgid "Fast Food"
msgstr "速食"

#: src/data/categories.ts:18923
msgid "Ferry Terminal"
msgstr "渡輪碼頭"

#: src/data/categories.ts:985
msgid "Festival"
msgstr "節慶"

#: src/data/categories.ts:3732
msgid "Filipino"
msgstr "菲律賓式"

#: src/data/categories.ts:12256
msgid "Film & Video Production"
msgstr "電影和錄影製片"

#: src/data/categories.ts:13475
msgid "Financial Services"
msgstr "金融服務"

#: src/data/categories.ts:266
msgid "Fine Arts"
msgstr "美術"

#: src/data/categories.ts:1562
msgid "Fire Station"
msgstr "消防局"

#: src/data/categories.ts:9429
msgid "Firepit"
msgstr "火坑"

#: src/data/categories.ts:3764
msgid "Fish & Chips"
msgstr "炸魚薯條"

#: src/data/categories.ts:16923
msgid "Fish Market"
msgstr "漁市"

#: src/data/categories.ts:10058
msgid "Fishing"
msgstr "釣魚"

#: src/data/categories.ts:16594
msgid "Fishing Supply"
msgstr "釣魚用品"

#: src/data/categories.ts:10741
msgid "Fitness Center"
msgstr "健身中心"

#: src/data/categories.ts:16621
msgid "Flea Market"
msgstr "跳蚤市場"

#: src/data/categories.ts:7724
msgid "Flight School"
msgstr "飛行學校"

#: src/data/categories.ts:16648
msgid "Florist"
msgstr "花店"

#: src/data/categories.ts:3796
msgid "Fondue"
msgstr "奶酪火鍋"

#: src/data/categories.ts:16675
msgid "Food & Beverage"
msgstr "飲食"

#: src/data/categories.ts:3828
msgid "Food Court"
msgstr "美食街"

#: src/data/categories.ts:1183
msgid "Football Stadium"
msgstr "美式足球場"

#: src/data/categories.ts:9868
msgid "Forest"
msgstr "森林"

#: src/data/categories.ts:9441
msgid "Fortress"
msgstr "堡壘"

#: src/data/categories.ts:14461
msgid "Foundation"
msgstr "基金會"

#: src/data/categories.ts:9453
msgid "Fountain"
msgstr "噴泉"

#: src/data/categories.ts:17195
msgid "Frame Shop"
msgstr "裱框店"

#: src/data/categories.ts:14994
msgid "Fraternity House"
msgstr "兄弟會"

#: src/data/categories.ts:3860
msgid "French"
msgstr "法式"

#: src/data/categories.ts:3892
msgid "Fried Chicken"
msgstr "炸雞"

#: src/data/categories.ts:3924
msgid "Friterie"
msgstr "炸鍋"

#: src/data/categories.ts:3956
msgid "Frozen Yogurt"
msgstr "冷凍優格"

#: src/data/categories.ts:16950
msgid "Fruits & Vegetables"
msgstr "蔬果"

#: src/data/categories.ts:3988
msgid "Fujian"
msgstr "福建"

#: src/data/categories.ts:13941
msgid "Funeral Home"
msgstr "殯儀館"

#: src/data/categories.ts:15236
msgid "Gaming Cafe"
msgstr "電玩咖啡店"

#: src/data/categories.ts:10070
msgid "Garden"
msgstr "花園"

#: src/data/categories.ts:17362
msgid "Garden Center"
msgstr "園藝中心"

#: src/data/categories.ts:11523
msgid "Gas Station"
msgstr "加油站"

#: src/data/categories.ts:4020
msgid "Gastropub"
msgstr "美食吧"

#: src/data/categories.ts:9465
msgid "Gate"
msgstr "大門"

#: src/data/categories.ts:8420
msgid "Gay Bar"
msgstr "同志酒吧"

#: src/data/categories.ts:16133
msgid "General Clothing Store"
msgstr "一般服務店"

#: src/data/categories.ts:4052
msgid "German"
msgstr "德式"

#: src/data/categories.ts:17222
msgid "Gifts & Souvenirs"
msgstr "禮品和紀念品"

#: src/data/categories.ts:9477
msgid "Glacier"
msgstr "冰河"

#: src/data/categories.ts:4084
msgid "Gluten-free"
msgstr "無麩質"

#: src/data/categories.ts:129
msgid "Go Karts"
msgstr "小型賽車"

#: src/data/categories.ts:10768
msgid "Golf Course"
msgstr "高爾夫球場"

#: src/data/categories.ts:10795
msgid "Golf Driving Range"
msgstr "高爾夫練習場"

#: src/data/categories.ts:16977
msgid "Gourmet Shop"
msgstr "美食專賣店"

#: src/data/categories.ts:1567
msgid "Government Building"
msgstr "政府大樓"

#: src/data/categories.ts:7751
msgid "Graduate School"
msgstr "研究所"

#: src/data/categories.ts:4116
msgid "Greek"
msgstr "希臘"

#: src/data/categories.ts:17004
msgid "Grocery"
msgstr "雜貨"

#: src/data/categories.ts:19069
msgid "Guest House"
msgstr "賓館"

#: src/data/categories.ts:10082
msgid "Gun Range"
msgstr "射擊場"

#: src/data/categories.ts:17249
msgid "Gun Shop"
msgstr "槍店"

#: src/data/categories.ts:10822
msgid "Gym"
msgstr "體育館"

#: src/data/categories.ts:10849
msgid "Gymnastics Studio"
msgstr "體操室"

#: src/data/categories.ts:12073
msgid "HVAC Company"
msgstr "電力公司"

#: src/data/categories.ts:13968
msgid "Hacker Space"
msgstr "創客空間"

#: src/data/categories.ts:4148
msgid "Halal"
msgstr "清真料理"

#: src/data/categories.ts:17389
msgid "Hardware Store"
msgstr "五金行"

#: src/data/categories.ts:4180
msgid "Hawaiian"
msgstr "夏威夷"

#: src/data/categories.ts:12485
msgid "Health"
msgstr "健康"

#: src/data/categories.ts:4212
msgid "Health Food"
msgstr "健康食品"

#: src/data/categories.ts:17031
msgid "Health Food Store"
msgstr "健康食品店"

#: src/data/categories.ts:18758
msgid "Heliport"
msgstr "直升機停機坪"

#: src/data/categories.ts:17058
msgid "Herbs & Spices"
msgstr "草本植物和香料"

#: src/data/categories.ts:7768
msgid "High School"
msgstr "高中"

#: src/data/categories.ts:4244
msgid "Himalayan"
msgstr "喜馬拉雅式"

#: src/data/categories.ts:14745
msgid "Hindu Temple"
msgstr "印度寺廟"

#: src/data/categories.ts:317
msgid "Historic"
msgstr "歷史"

#: src/data/categories.ts:339
msgid "Historic Building"
msgstr "歷史建築"

#: src/data/categories.ts:356
msgid "Historic Site"
msgstr "史蹟"

#: src/data/categories.ts:539
msgid "History Museum"
msgstr "歷史博物館"

#: src/data/categories.ts:17276
msgid "Hobby Store"
msgstr "工藝社"

#: src/data/categories.ts:1205
msgid "Hockey Arena"
msgstr "曲棍球場"

#: src/data/categories.ts:10876
msgid "Hockey Field"
msgstr "曲棍球場"

#: src/data/categories.ts:17303
msgid "Home & Garden"
msgstr "居家和園藝"

#: src/data/categories.ts:17416
msgid "Home Furnishings"
msgstr "家飾"

#: src/data/categories.ts:4276
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: src/data/categories.ts:8452
msgid "Hookah Bar"
msgstr "水煙吧"

#: src/data/categories.ts:1227
msgid "Horse Racetrack"
msgstr "賽馬場"

#: src/data/categories.ts:12679
msgid "Hospice"
msgstr "臨終安養院"

#: src/data/categories.ts:12706
msgid "Hospital"
msgstr "醫院"

#: src/data/categories.ts:19091
msgid "Hostel"
msgstr "旅社"

#: src/data/categories.ts:4308
msgid "Hot Dog"
msgstr "熱狗"

#: src/data/categories.ts:4340
msgid "Hot Pot"
msgstr "火鍋"

#: src/data/categories.ts:9489
msgid "Hot Spring"
msgstr "溫泉"

#: src/data/categories.ts:19113
msgid "Hotel"
msgstr "飯店"

#: src/data/categories.ts:8484
msgid "Hotel Bar"
msgstr "酒店吧"

#: src/data/categories.ts:17443
msgid "Household Appliances"
msgstr "家電用品"

#: src/data/categories.ts:15016
msgid "Housing Project"
msgstr "國民住宅"

#: src/data/categories.ts:4372
msgid "Huaiyang"
msgstr "惠陽"

#: src/data/categories.ts:4404
msgid "Hunan"
msgstr "湖南"

#: src/data/categories.ts:4436
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利式"

#: src/data/categories.ts:4468
msgid "Ice Cream"
msgstr "冰淇淋"

#: src/data/categories.ts:10903
msgid "Ice Skating Rink"
msgstr "溜冰場"

#: src/data/categories.ts:4500
msgid "Indian"
msgstr "印度式"

#: src/data/categories.ts:4532
msgid "Indian Sweets"
msgstr "印度甜品"

#: src/data/categories.ts:4564
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼式"

#: src/data/categories.ts:4596
msgid "Indonesian Meatballs"
msgstr "印尼肉丸"

#: src/data/categories.ts:1249
msgid "Indoor Arena"
msgstr "室內運動場"

#: src/data/categories.ts:13113
msgid "Industrial"
msgstr "工業"

#: src/data/categories.ts:13184
msgid "Industrial Estate"
msgstr "工業用地"

#: src/data/categories.ts:13995
msgid "Insurance Agent"
msgstr "保險經紀人"

#: src/data/categories.ts:14022
msgid "Internet Cafe"
msgstr "網咖"

#: src/data/categories.ts:13502
msgid "Investment Brokerage"
msgstr "投資經紀人"

#: src/data/categories.ts:4628
msgid "Irish"
msgstr "愛爾蘭"

#: src/data/categories.ts:4660
msgid "Israeli"
msgstr "以色列"

#: src/data/categories.ts:4692
msgid "Italian"
msgstr "義式"

#: src/data/categories.ts:4724
msgid "Japanese"
msgstr "日式"

#: src/data/categories.ts:4756
msgid "Javanese"
msgstr "爪哇式"

#: src/data/categories.ts:708
msgid "Jazz & Blues"
msgstr "爵士和藍調"

#: src/data/categories.ts:9501
msgid "Jetty"
msgstr "防波堤"

#: src/data/categories.ts:17553
msgid "Jewelry Store"
msgstr "飾品店"

#: src/data/categories.ts:4788
msgid "Jewish"
msgstr "猶太式"

#: src/data/categories.ts:4820
msgid "Jiangsu"
msgstr "江蘇"

#: src/data/categories.ts:15660
msgid "Job Training"
msgstr "職訓"

#: src/data/categories.ts:4852
msgid "Juice Bar"
msgstr "果汁吧"

#: src/data/categories.ts:8516
msgid "Karaoke"
msgstr "卡拉 OK"

#: src/data/categories.ts:4884
msgid "Kebab"
msgstr "烤串"

#: src/data/categories.ts:7790
msgid "Kindergarten"
msgstr "幼稚園"

#: src/data/categories.ts:14767
msgid "Kingdom Hall"
msgstr "王國聚會"

#: src/data/categories.ts:17470
msgid "Kitchen Supply"
msgstr "廚房用品"

#: src/data/categories.ts:17580
msgid "Knitting Store"
msgstr "編織品店"

#: src/data/categories.ts:4916
msgid "Korean"
msgstr "韓式"

#: src/data/categories.ts:4948
msgid "Korean Barbecue"
msgstr "韓式燒烤"

#: src/data/categories.ts:14488
msgid "Labor Organization"
msgstr "勞工組織"

#: src/data/categories.ts:13206
msgid "Laboratory"
msgstr "實驗室"

#: src/data/categories.ts:9513
msgid "Lagoon"
msgstr "瀉湖"

#: src/data/categories.ts:9525
msgid "Lake"
msgstr "湖泊"

#: src/data/categories.ts:12095
msgid "Landfill"
msgstr "垃圾掩埋場"

#: src/data/categories.ts:9304
msgid "Landmark"
msgstr "地標"

#: src/data/categories.ts:12117
msgid "Landscaper"
msgstr "景觀設計師"

#: src/data/categories.ts:7812
msgid "Language School"
msgstr "語言學校"

#: src/data/categories.ts:10094
msgid "Laser Tag"
msgstr "雷射槍戰"

#: src/data/categories.ts:4980
msgid "Latin American"
msgstr "阿丁美洲式"

#: src/data/categories.ts:15263
msgid "Laundromat"
msgstr "自助洗衣店"

#: src/data/categories.ts:7839
msgid "Law School"
msgstr "法學院"

#: src/data/categories.ts:14049
msgid "Lawyer & Legal Services"
msgstr "律師和法律服務"

#: src/data/categories.ts:17607
msgid "Leather Goods"
msgstr "皮製品"

#: src/data/categories.ts:5012
msgid "Lebanese"
msgstr "黎巴嫩式"

#: src/data/categories.ts:1594
msgid "Library"
msgstr "圖書館"

#: src/data/categories.ts:19244
msgid "Light Rail Station"
msgstr "輕軌車站"

#: src/data/categories.ts:9537
msgid "Lighthouse"
msgstr "燈塔"

#: src/data/categories.ts:17497
msgid "Lighting Store"
msgstr "燈飾店"

#: src/data/categories.ts:16160
msgid "Lingerie Shop"
msgstr "內衣店"

#: src/data/categories.ts:17085
msgid "Liquor Store"
msgstr "酒品店"

#: src/data/categories.ts:9167
msgid "Livestock Farm"
msgstr "家畜農場"

#: src/data/categories.ts:12139
#: src/data/categories.ts:15290
msgid "Locksmith"
msgstr "鎖行"

#: src/data/categories.ts:18794
msgid "Lot"
msgstr "空地"

#: src/data/categories.ts:15317
msgid "Lottery Store"
msgstr "彩券所"

#: src/data/categories.ts:8548
msgid "Lounge"
msgstr "酒廊"

#: src/data/categories.ts:17634
msgid "Luggage Store"
msgstr "行李箱專賣店"

#: src/data/categories.ts:5044
msgid "Mac & Cheese"
msgstr "起司通心麵"

#: src/data/categories.ts:5076
msgid "Macanese"
msgstr "澳門式"

#: src/data/categories.ts:5108
msgid "Malaysian"
msgstr "馬來西亞式"

#: src/data/categories.ts:5140
msgid "Mamak"
msgstr "嘛嘛檔"

#: src/data/categories.ts:5172
msgid "Manadonese"
msgstr "美娜多式"

#: src/data/categories.ts:14076
msgid "Management & Consulting"
msgstr "管理和諮詢"

#: src/data/categories.ts:12733
msgid "Marijuana Dispensary"
msgstr "醫用大麻藥房"

#: src/data/categories.ts:10121
msgid "Marina"
msgstr "小艇碼頭"

#: src/data/categories.ts:18918
msgid "Marine"
msgstr "航海"

#: src/data/categories.ts:17661
msgid "Marketplace"
msgstr "市集"

#: src/data/categories.ts:10930
msgid "Martial Arts"
msgstr "武術"

#: src/data/categories.ts:11794
msgid "Massage"
msgstr "按摩"

#: src/data/categories.ts:12760
msgid "Maternity Clinic"
msgstr "婦產科診所"

#: src/data/categories.ts:17688
msgid "Mattress Store"
msgstr "床墊專賣店"

#: src/data/categories.ts:10133
msgid "Maze"
msgstr "迷宮"

#: src/data/categories.ts:12787
msgid "Medical Center"
msgstr "醫療中心"

#: src/data/categories.ts:12814
msgid "Medical Lab"
msgstr "醫學實驗室"

#: src/data/categories.ts:7856
msgid "Medical School"
msgstr "醫學院"

#: src/data/categories.ts:17715
msgid "Medical Supply Store"
msgstr "醫療用品店"

#: src/data/categories.ts:5204
msgid "Mediterranean"
msgstr "地中海式"

#: src/data/categories.ts:14515
msgid "Membership Organization"
msgstr "會員制組織"

#: src/data/categories.ts:9549
msgid "Memorial"
msgstr "紀念碑"

#: src/data/categories.ts:16187
msgid "Men's Clothing Store"
msgstr "男服務店"

#: src/data/categories.ts:5236
msgid "Mexican"
msgstr "墨西哥式"

#: src/data/categories.ts:5268
msgid "Middle Eastern"
msgstr "中東式"

#: src/data/categories.ts:7873
msgid "Middle School"
msgstr "中學"

#: src/data/categories.ts:12841
msgid "Midwife"
msgstr "助產士"

#: src/data/categories.ts:1621
msgid "Military Base"
msgstr "軍事基地"

#: src/data/categories.ts:10150
msgid "Miniature Golf"
msgstr "迷你高爾夫"

#: src/data/categories.ts:13228
msgid "Mining & Drilling"
msgstr "採礦和鑽井"

#: src/data/categories.ts:14789
msgid "Mission"
msgstr "傳教"

#: src/data/categories.ts:17524
msgid "Mobile Homes"
msgstr "車房"

#: src/data/categories.ts:17742
msgid "Mobile Phones"
msgstr "行動電話"

#: src/data/categories.ts:5300
msgid "Modern European"
msgstr "現代歐式"

#: src/data/categories.ts:5332
msgid "Molecular Gastronomy"
msgstr "分子食物"

#: src/data/categories.ts:14811
msgid "Monastery"
msgstr "修道院"

#: src/data/categories.ts:13362
msgid "Money"
msgstr "金錢"

#: src/data/categories.ts:5364
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古式"

#: src/data/categories.ts:9561
msgid "Monument"
msgstr "紀念館"

#: src/data/categories.ts:5396
msgid "Moroccan"
msgstr "摩洛哥式"

#: src/data/categories.ts:14833
msgid "Mosque"
msgstr "清真寺"

#: src/data/categories.ts:19135
msgid "Motel"
msgstr "汽車旅館"

#: src/data/categories.ts:11545
msgid "Motorcycle Sales"
msgstr "摩托車買賣"

#: src/data/categories.ts:9573
msgid "Mountain"
msgstr "山脈"

#: src/data/categories.ts:424
msgid "Movie Rental"
msgstr "電影租片"

#: src/data/categories.ts:451
msgid "Movie Theater"
msgstr "電影院"

#: src/data/categories.ts:392
msgid "Movies"
msgstr "電影"

#: src/data/categories.ts:480
msgid "Museum"
msgstr "博物館"

#: src/data/categories.ts:622
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: src/data/categories.ts:7895
msgid "Music School"
msgstr "音樂學校"

#: src/data/categories.ts:17769
msgid "Music Store"
msgstr "音樂用品店"

#: src/data/categories.ts:11821
msgid "Nail Salon"
msgstr "美甲沙龍"

#: src/data/categories.ts:15038
msgid "Named Residential Building"
msgstr "住宅大樓"

#: src/data/categories.ts:9880
msgid "National Park"
msgstr "國家公園"

#: src/data/categories.ts:9892
msgid "Nature Preserve"
msgstr "自然保護區"

#: src/data/categories.ts:5428
msgid "New American"
msgstr "新美式"

#: src/data/categories.ts:12278
msgid "Newspaper"
msgstr "報紙"

#: src/data/categories.ts:17796
msgid "Newsstand"
msgstr "報攤"

#: src/data/categories.ts:8580
msgid "Nightclub"
msgstr "夜總會"

#: src/data/categories.ts:8127
msgid "Nightlife"
msgstr "夜生活"

#: src/data/categories.ts:14103
msgid "Non-Profit"
msgstr "非營利"

#: src/data/categories.ts:5460
msgid "Noodles"
msgstr "麵類"

#: src/data/categories.ts:14130
msgid "Notary"
msgstr "公證人"

#: src/data/categories.ts:10177
msgid "Nude Beach"
msgstr "天體沙灘"

#: src/data/categories.ts:7922
msgid "Nursery School"
msgstr "幼兒園"

#: src/data/categories.ts:12868
msgid "Nursing Home"
msgstr "療養院"

#: src/data/categories.ts:12895
msgid "Nutritionist"
msgstr "營養師"

#: src/data/categories.ts:13531
msgid "Office"
msgstr "辦公室"

#: src/data/categories.ts:17823
msgid "Office Supply"
msgstr "辦公用品"

#: src/data/categories.ts:13250
msgid "Oil Field"
msgstr "油田"

#: src/data/categories.ts:735
msgid "Opera"
msgstr "歌劇院"

#: src/data/categories.ts:17850
msgid "Optical Goods"
msgstr "光學用品"

#: src/data/categories.ts:12922
msgid "Optometrist"
msgstr "驗光師"

#: src/data/categories.ts:9194
msgid "Orchard"
msgstr "果樹園"

#: src/data/categories.ts:14429
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: src/data/categories.ts:17877
msgid "Outdoor Supply"
msgstr "戶外用品"

#: src/data/categories.ts:8934
msgid "Outdoors & Recreation"
msgstr "戶外消遣"

#: src/data/categories.ts:17904
msgid "Outlet Mall"
msgstr "特價購物中心"

#: src/data/categories.ts:17931
msgid "Outlet Store"
msgstr "清倉拍賣店"

#: src/data/categories.ts:8612
msgid "Oxygen Bar"
msgstr "氧吧"

#: src/data/categories.ts:5492
msgid "Padangnese"
msgstr "巴東式"

#: src/data/categories.ts:9585
msgid "Pagoda"
msgstr "寶塔"

#: src/data/categories.ts:10957
msgid "Paintball Field"
msgstr "漆彈場"

#: src/data/categories.ts:12161
msgid "Painting Company"
msgstr "油漆公司"

#: src/data/categories.ts:5524
msgid "Pakistani"
msgstr "巴基斯坦式"

#: src/data/categories.ts:1626
msgid "Palace"
msgstr "宮殿"

#: src/data/categories.ts:5556
msgid "Pancake House"
msgstr "鬆餅屋"

#: src/data/categories.ts:18777
msgid "Parking Garage/Lot"
msgstr "停車場/車庫"

#: src/data/categories.ts:9815
msgid "Parks"
msgstr "公園"

#: src/data/categories.ts:17958
msgid "Party Supplies"
msgstr "派對用品"

#: src/data/categories.ts:5588
msgid "Pastry Shop"
msgstr "糕餅店"

#: src/data/categories.ts:17985
msgid "Pawn Shop"
msgstr "當鋪"

#: src/data/categories.ts:5620
msgid "Peking Duck"
msgstr "北京烤鴨"

#: src/data/categories.ts:845
#: src/data/categories.ts:1012
msgid "Performing Arts"
msgstr "表演藝術"

#: src/data/categories.ts:5652
msgid "Persian"
msgstr "波斯式"

#: src/data/categories.ts:5684
msgid "Peruvian"
msgstr "祕魯式"

#: src/data/categories.ts:12183
msgid "Pest Control"
msgstr "蟲害防治"

#: src/data/categories.ts:15344
msgid "Pet Services"
msgstr "寵物服務"

#: src/data/categories.ts:18012
msgid "Pet Store"
msgstr "寵物店"

#: src/data/categories.ts:8998
msgid "Petting Zoo"
msgstr "愛畜動物園"

#: src/data/categories.ts:18039
msgid "Pharmacy"
msgstr "藥局"

#: src/data/categories.ts:15371
msgid "Photography Lab"
msgstr "攝影實驗室"

#: src/data/categories.ts:12949
msgid "Physical Therapist"
msgstr "物理治療師"

#: src/data/categories.ts:762
msgid "Piano Bar"
msgstr "鋼琴酒吧"

#: src/data/categories.ts:10189
msgid "Picnic Area"
msgstr "野餐區"

#: src/data/categories.ts:5716
msgid "Pie Shop"
msgstr "派餅店"

#: src/data/categories.ts:18950
msgid "Pier"
msgstr "碼頭"

#: src/data/categories.ts:11848
msgid "Piercing Parlor"
msgstr "穿耳洞店"

#: src/data/categories.ts:10984
msgid "Pilates Studio"
msgstr "普拉提工作室"

#: src/data/categories.ts:5748
msgid "Pizza"
msgstr "披薩"

#: src/data/categories.ts:566
msgid "Planetarium"
msgstr "天文館"

#: src/data/categories.ts:9221
msgid "Plant Nursery"
msgstr "植物苗圃"

#: src/data/categories.ts:10201
msgid "Playground"
msgstr "遊樂場"

#: src/data/categories.ts:11011
msgid "Playing Field"
msgstr "遊戲場"

#: src/data/categories.ts:9597
msgid "Plaza"
msgstr "廣場"

#: src/data/categories.ts:12205
msgid "Plumber"
msgstr "水管工"

#: src/data/categories.ts:12976
msgid "Podiatrist"
msgstr "足科醫師"

#: src/data/categories.ts:1643
msgid "Police Station"
msgstr "警察局"

#: src/data/categories.ts:5780
msgid "Polish"
msgstr "波蘭"

#: src/data/categories.ts:14157
msgid "Political Office"
msgstr "政治事務處"

#: src/data/categories.ts:14542
msgid "Political Organization"
msgstr "政治組織"

#: src/data/categories.ts:156
msgid "Pool Hall"
msgstr "撞球場"

#: src/data/categories.ts:18066
msgid "Pop-Up Shop"
msgstr "快閃店"

#: src/data/categories.ts:17112
msgid "Pork Store"
msgstr "豬肉專賣店"

#: src/data/categories.ts:15398
msgid "Portrait Studio"
msgstr "攝影工作室"

#: src/data/categories.ts:5812
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙式"

#: src/data/categories.ts:1665
msgid "Post Office"
msgstr "郵局"

#: src/data/categories.ts:9248
msgid "Poultry Farm"
msgstr "養雞場"

#: src/data/categories.ts:5844
msgid "Poutine"
msgstr "肉汁乾酪薯條"

#: src/data/categories.ts:13272
msgid "Power Plant"
msgstr "發電廠"

#: src/data/categories.ts:7944
msgid "Preschool"
msgstr "幼稚園"

#: src/data/categories.ts:14184
msgid "Printing & Photocopies"
msgstr "印刷和複印"

#: src/data/categories.ts:1692
msgid "Prison"
msgstr "監獄"

#: src/data/categories.ts:7966
msgid "Private School"
msgstr "私立學校"

#: src/data/categories.ts:14569
msgid "Professional Association"
msgstr "專業協會"

#: src/data/categories.ts:8644
msgid "Pub"
msgstr "酒吧"

#: src/data/categories.ts:298
msgid "Public Art"
msgstr "公共藝術"

#: src/data/categories.ts:1697
msgid "Public Building"
msgstr "公共建築"

#: src/data/categories.ts:9609
msgid "Quarry"
msgstr "採石場"

#: src/data/categories.ts:10264
msgid "RV Park"
msgstr "旅遊車營地"

#: src/data/categories.ts:12300
msgid "Radio Station"
msgstr "電台"

#: src/data/categories.ts:10213
msgid "Rafting"
msgstr "泛舟"

#: src/data/categories.ts:5876
msgid "Ramen"
msgstr "拉麵"

#: src/data/categories.ts:1724
msgid "Ranger Station"
msgstr "管理處"

#: src/data/categories.ts:9621
msgid "Rapids"
msgstr "急流"

#: src/data/categories.ts:14211
msgid "Real Estate Agent"
msgstr "房屋仲介"

#: src/data/categories.ts:18093
msgid "Record Shop"
msgstr "唱片行"

#: src/data/categories.ts:12322
msgid "Recording Studio"
msgstr "錄音室"

#: src/data/categories.ts:9918
msgid "Recreation"
msgstr "休閒中心"

#: src/data/categories.ts:10225
msgid "Recreational Facility"
msgstr "休閒設施"

#: src/data/categories.ts:11572
msgid "Recreational Vehicle Sales"
msgstr "旅遊車買賣"

#: src/data/categories.ts:14238
msgid "Recruiting Agency"
msgstr "人力仲介"

#: src/data/categories.ts:13003
msgid "Rehab Center"
msgstr "復健中心"

#: src/data/categories.ts:14652
msgid "Religious"
msgstr "宗教"

#: src/data/categories.ts:14855
msgid "Religious Center"
msgstr "宗教中心"

#: src/data/categories.ts:14596
msgid "Religious Organization"
msgstr "宗教組織"

#: src/data/categories.ts:7988
msgid "Religious School"
msgstr "宗教學校"

#: src/data/categories.ts:15425
msgid "Repair Shop"
msgstr "維修廠"

#: src/data/categories.ts:14265
msgid "Research"
msgstr "研究"

#: src/data/categories.ts:9633
msgid "Reservoir"
msgstr "水庫"

#: src/data/categories.ts:14945
msgid "Residential"
msgstr "住宅"

#: src/data/categories.ts:15060
msgid "Residential Development"
msgstr "住宅開發區"

#: src/data/categories.ts:19157
msgid "Resort"
msgstr "渡假村"

#: src/data/categories.ts:18976
msgid "Rest"
msgstr "休憩"

#: src/data/categories.ts:18811
msgid "Rest Area"
msgstr "休息站"

#: src/data/categories.ts:11645
msgid "Restrooms"
msgstr "洗手間"

#: src/data/categories.ts:15150
msgid "Retail"
msgstr "零售"

#: src/data/categories.ts:15082
msgid "Retirement Home"
msgstr "養老院"

#: src/data/categories.ts:11038
msgid "Rock Climbing"
msgstr "攀岩"

#: src/data/categories.ts:789
msgid "Rock Club"
msgstr "搖滾俱樂部"

#: src/data/categories.ts:183
msgid "Roller Coaster"
msgstr "雲霄飛車"

#: src/data/categories.ts:10237
msgid "Roller Skating Rink"
msgstr "溜冰場"

#: src/data/categories.ts:5908
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞式"

#: src/data/categories.ts:11065
msgid "Rugby League"
msgstr "英式橄欖球聯盟"

#: src/data/categories.ts:373
msgid "Ruins"
msgstr "廢墟"

#: src/data/categories.ts:5940
msgid "Russian"
msgstr "蘇俄式"

#: src/data/categories.ts:10276
msgid "Sailing Club"
msgstr "帆船俱樂部"

#: src/data/categories.ts:8676
msgid "Sake Bar"
msgstr "清酒吧"

#: src/data/categories.ts:5972
msgid "Salad Bar"
msgstr "沙拉吧"

#: src/data/categories.ts:6004
msgid "Salvadoran"
msgstr "薩爾瓦多式"

#: src/data/categories.ts:6036
msgid "Sandwich Shop"
msgstr "三明治店"

#: src/data/categories.ts:6068
msgid "Satay"
msgstr "沙爹"

#: src/data/categories.ts:11875
msgid "Sauna / Steam Room"
msgstr "桑拿 / 蒸氣室"

#: src/data/categories.ts:6100
msgid "Scandinavian"
msgstr "斯堪的納維亞式"

#: src/data/categories.ts:9645
msgid "Scenic View"
msgstr "風景點"

#: src/data/categories.ts:8010
msgid "School"
msgstr "學校"

#: src/data/categories.ts:593
msgid "Science Museum"
msgstr "科學館"

#: src/data/categories.ts:6132
msgid "Scottish"
msgstr "蘇格蘭"

#: src/data/categories.ts:18120
msgid "Scuba Diving"
msgstr "潛水"

#: src/data/categories.ts:6164
msgid "Seafood"
msgstr "海鮮"

#: src/data/categories.ts:18962
msgid "Seaport"
msgstr "海港"

#: src/data/categories.ts:14292
msgid "Secretarial Services"
msgstr "書記服務"

#: src/data/categories.ts:11366
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: src/data/categories.ts:6196
msgid "Shabu-Shabu"
msgstr "日式小火鍋"

#: src/data/categories.ts:6228
msgid "Shandong"
msgstr "山東"

#: src/data/categories.ts:6260
msgid "Shanghai"
msgstr "上海"

#: src/data/categories.ts:18147
msgid "Shipping Store"
msgstr "郵寄服務商店"

#: src/data/categories.ts:15452
msgid "Shoe Repair & Shine"
msgstr "修鞋和擦鞋"

#: src/data/categories.ts:16214
msgid "Shoe Store"
msgstr "鞋店"

#: src/data/categories.ts:15691
msgid "Shopping"
msgstr "購物"

#: src/data/categories.ts:18174
msgid "Shopping Center"
msgstr "購物中心"

#: src/data/categories.ts:18201
msgid "Shopping Mall"
msgstr "購物城"

#: src/data/categories.ts:11662
msgid "Shower"
msgstr "淋浴間"

#: src/data/categories.ts:14877
msgid "Shrine"
msgstr "神社"

#: src/data/categories.ts:11092
msgid "Skate Park"
msgstr "滑板公園"

#: src/data/categories.ts:18228
msgid "Skateboard Shop"
msgstr "滑板用品店"

#: src/data/categories.ts:10383
msgid "Ski Lift"
msgstr "滑雪電纜車"

#: src/data/categories.ts:10388
msgid "Ski Rental"
msgstr "滑雪用品出租"

#: src/data/categories.ts:19179
msgid "Ski Resort"
msgstr "滑雪渡假村"

#: src/data/categories.ts:10410
msgid "Ski School"
msgstr "滑雪學校"

#: src/data/categories.ts:10432
#: src/data/categories.ts:18255
msgid "Ski Shop"
msgstr "滑雪用品店"

#: src/data/categories.ts:10459
msgid "Ski Slope"
msgstr "滑雪坡"

#: src/data/categories.ts:10303
msgid "Skydiving"
msgstr "跳傘"

#: src/data/categories.ts:6292
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克"

#: src/data/categories.ts:18282
msgid "Smoke / Vape Shop"
msgstr "菸店 / 電子煙專門店"

#: src/data/categories.ts:6324
msgid "Smoothies"
msgstr "冰沙"

#: src/data/categories.ts:6356
msgid "Snack"
msgstr "零食"

#: src/data/categories.ts:10378
msgid "Snow"
msgstr "雪上活動"

#: src/data/categories.ts:11119
msgid "Soccer Field"
msgstr "足球場"

#: src/data/categories.ts:1271
msgid "Soccer Stadium"
msgstr "足球場"

#: src/data/categories.ts:15535
msgid "Social"
msgstr "社會"

#: src/data/categories.ts:14623
msgid "Social Club"
msgstr "社群俱樂部"

#: src/data/categories.ts:6388
msgid "Som Tum"
msgstr "泰式涼拌青木瓜"

#: src/data/categories.ts:15104
msgid "Sorority House"
msgstr "女學生聯誼會"

#: src/data/categories.ts:6420
msgid "Soup"
msgstr "湯類"

#: src/data/categories.ts:6452
msgid "South American"
msgstr "南美式"

#: src/data/categories.ts:6484
msgid "Southern / Soul Food"
msgstr "南方 / 黑人傳統料理"

#: src/data/categories.ts:18309
msgid "Souvenir Store"
msgstr "紀念品店"

#: src/data/categories.ts:6516
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙"

#: src/data/categories.ts:8708
msgid "Speakeasy"
msgstr "地下酒吧"

#: src/data/categories.ts:18336
msgid "Sporting Goods"
msgstr "運動用品"

#: src/data/categories.ts:1068
#: src/data/categories.ts:10466
msgid "Sports"
msgstr "運動"

#: src/data/categories.ts:8740
msgid "Sports Bar"
msgstr "運動酒吧"

#: src/data/categories.ts:11146
msgid "Sports Center"
msgstr "運動中心"

#: src/data/categories.ts:11173
msgid "Sports Club"
msgstr "運動俱樂部"

#: src/data/categories.ts:9657
msgid "Square"
msgstr "方形廣場"

#: src/data/categories.ts:11200
msgid "Squash Court"
msgstr "回力球場"

#: src/data/categories.ts:6548
msgid "Sri Lankan"
msgstr "斯里蘭卡"

#: src/data/categories.ts:9025
msgid "Stables"
msgstr "馬棚"

#: src/data/categories.ts:1751
msgid "State Office Building"
msgstr "縣市辦公大樓"

#: src/data/categories.ts:18363
msgid "Stationery & Office Supplies"
msgstr "文具和辦公用品"

#: src/data/categories.ts:6580
msgid "Steak House"
msgstr "牛排館"

#: src/data/categories.ts:12227
msgid "Stonemason"
msgstr "石匠"

#: src/data/categories.ts:15479
msgid "Storage"
msgstr "儲藏設施"

#: src/data/categories.ts:8772
msgid "Strip Club"
msgstr "脫衣舞夜總會"

#: src/data/categories.ts:8032
msgid "Student Center"
msgstr "學生中心"

#: src/data/categories.ts:19256
msgid "Subway Station"
msgstr "地鐵站"

#: src/data/categories.ts:10330
msgid "Summer Camp"
msgstr "夏令營"

#: src/data/categories.ts:6612
msgid "Sundanese"
msgstr "蘇丹式"

#: src/data/categories.ts:17139
msgid "Supermarket"
msgstr "超市"

#: src/data/categories.ts:18390
msgid "Surf Shop"
msgstr "衝浪用品店"

#: src/data/categories.ts:10352
msgid "Surfing"
msgstr "衝浪"

#: src/data/categories.ts:14319
msgid "Surveying"
msgstr "考察"

#: src/data/categories.ts:6644
msgid "Sushi"
msgstr "壽司"

#: src/data/categories.ts:8059
msgid "Swim School"
msgstr "游泳學校"

#: src/data/categories.ts:11227
msgid "Swimming Pool"
msgstr "游泳池"

#: src/data/categories.ts:6676
msgid "Swiss"
msgstr "瑞士"

#: src/data/categories.ts:816
msgid "Symphony"
msgstr "交響樂"

#: src/data/categories.ts:14899
msgid "Synagogue"
msgstr "猶太教堂"

#: src/data/categories.ts:6708
msgid "Szechuan"
msgstr "四川"

#: src/data/categories.ts:6740
msgid "Tacos"
msgstr "墨西哥塔可餅"

#: src/data/categories.ts:15506
msgid "Tailor"
msgstr "裁縫師"

#: src/data/categories.ts:6772
msgid "Taiwanese"
msgstr "台式"

#: src/data/categories.ts:11902
msgid "Tanning Salon"
msgstr "日曬沙龍"

#: src/data/categories.ts:6804
msgid "Tapas"
msgstr "塔帕斯"

#: src/data/categories.ts:6836
msgid "Tatar"
msgstr "鞑靼牛肉"

#: src/data/categories.ts:11929
msgid "Tattoo Parlor"
msgstr "紋身店"

#: src/data/categories.ts:19268
msgid "Taxi Stand"
msgstr "計程車車站"

#: src/data/categories.ts:6868
msgid "Tea House"
msgstr "茶店"

#: src/data/categories.ts:14346
msgid "Tech Startup"
msgstr "科技新創公司"

#: src/data/categories.ts:9669
msgid "Telescope"
msgstr "望遠鏡"

#: src/data/categories.ts:12344
msgid "Television Station"
msgstr "電視台"

#: src/data/categories.ts:14921
msgid "Temple"
msgstr "寺廟"

#: src/data/categories.ts:11254
msgid "Tennis Court"
msgstr "網球場"

#: src/data/categories.ts:1293
msgid "Tennis Stadium"
msgstr "網球場"

#: src/data/categories.ts:14373
msgid "Testing Lab"
msgstr "實驗室"

#: src/data/categories.ts:6900
msgid "Tex-Mex"
msgstr "德州墨西哥"

#: src/data/categories.ts:6932
msgid "Thai"
msgstr "泰式"

#: src/data/categories.ts:1039
msgid "Theater"
msgstr "劇院"

#: src/data/categories.ts:6964
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: src/data/categories.ts:210
msgid "Theme Park"
msgstr "主題樂園"

#: src/data/categories.ts:13030
msgid "Therapist"
msgstr "治療師"

#: src/data/categories.ts:18417
msgid "Thrift Store"
msgstr "二手店"

#: src/data/categories.ts:6996
msgid "Tibetan"
msgstr "西藏式"

#: src/data/categories.ts:8804
msgid "Tiki Bar"
msgstr "夏威夷風情酒吧"

#: src/data/categories.ts:18833
msgid "Toll Booth"
msgstr "收費亭"

#: src/data/categories.ts:9681
msgid "Tour Provider"
msgstr "遊覽公司"

#: src/data/categories.ts:9693
msgid "Tourist Attraction"
msgstr "遊客景點"

#: src/data/categories.ts:9705
msgid "Tourist Information"
msgstr "遊客資訊"

#: src/data/categories.ts:9717
msgid "Tower"
msgstr "塔樓"

#: src/data/categories.ts:9904
msgid "Town Common"
msgstr "鎮公有地"

#: src/data/categories.ts:1778
msgid "Town Hall"
msgstr "鎮公所"

#: src/data/categories.ts:18444
msgid "Toy and Game Store"
msgstr "玩具和遊戲商店"

#: src/data/categories.ts:11281
msgid "Track"
msgstr "跑道"

#: src/data/categories.ts:10364
msgid "Trail Station"
msgstr "步道資訊站"

#: src/data/categories.ts:15126
msgid "Trailer Park"
msgstr "活動房屋營地"

#: src/data/categories.ts:19280
msgid "Train Station"
msgstr "火車站"

#: src/data/categories.ts:19292
msgid "Tram Stop"
msgstr "火車停車站"

#: src/data/categories.ts:19203
msgid "Transit"
msgstr "運輸"

#: src/data/categories.ts:18652
msgid "Travel"
msgstr "旅遊"

#: src/data/categories.ts:14400
msgid "Travel Agent"
msgstr "旅行社"

#: src/data/categories.ts:7028
#: src/data/categories.ts:18838
msgid "Truck Stop"
msgstr "卡車休息站"

#: src/data/categories.ts:9729
msgid "Tunnel"
msgstr "隧道"

#: src/data/categories.ts:7060
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其"

#: src/data/categories.ts:9741
msgid "UNESCO World Heritage Site"
msgstr "聯合國教育科學暨文化組織世界古蹟"

#: src/data/categories.ts:7092
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭"

#: src/data/categories.ts:8086
msgid "University"
msgstr "大學"

#: src/data/categories.ts:13057
msgid "Urgent Care Center"
msgstr "急救中心"

#: src/data/categories.ts:18471
msgid "Used Merchandise"
msgstr "舊貨"

#: src/data/categories.ts:18498
msgid "Vacant Storefront"
msgstr "空店面"

#: src/data/categories.ts:7124
msgid "Vegan"
msgstr "全素"

#: src/data/categories.ts:7156
msgid "Vegetarian"
msgstr "素食"

#: src/data/categories.ts:7188
msgid "Venezuelan"
msgstr "委內瑞拉式"

#: src/data/categories.ts:13084
msgid "Veterinarian"
msgstr "獸醫"

#: src/data/categories.ts:18515
msgid "Video Game Store"
msgstr "電玩店"

#: src/data/categories.ts:18542
msgid "Video Store"
msgstr "錄影帶店"

#: src/data/categories.ts:7220
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南式"

#: src/data/categories.ts:9275
msgid "Vineyard"
msgstr "葡萄園"

#: src/data/categories.ts:8103
msgid "Vocational School"
msgstr "職業學校"

#: src/data/categories.ts:9753
msgid "Volcano"
msgstr "火山"

#: src/data/categories.ts:11308
msgid "Volleyball Court"
msgstr "排球場"

#: src/data/categories.ts:13294
msgid "Warehouse"
msgstr "倉庫"

#: src/data/categories.ts:18569
msgid "Warehouse Store"
msgstr "量販店"

#: src/data/categories.ts:13316
msgid "Waste / Recycling Facility"
msgstr "廢物 / 回收廠"

#: src/data/categories.ts:18596
msgid "Watch Shop"
msgstr "鐘錶行"

#: src/data/categories.ts:237
msgid "Water Park"
msgstr "水上樂園"

#: src/data/categories.ts:9765
msgid "Water Tower"
msgstr "水塔"

#: src/data/categories.ts:9777
msgid "Waterfall"
msgstr "瀑布"

#: src/data/categories.ts:12461
msgid "Wedding Hall"
msgstr "婚宴聽"

#: src/data/categories.ts:9789
msgid "Well"
msgstr "水井"

#: src/data/categories.ts:9801
msgid "Wharf"
msgstr "碼頭"

#: src/data/categories.ts:8836
msgid "Whisky Bar"
msgstr "威士忌吧"

#: src/data/categories.ts:18623
msgid "Wholesale Store"
msgstr "批發店"

#: src/data/categories.ts:13338
msgid "Windmill"
msgstr "風車"

#: src/data/categories.ts:8868
msgid "Wine Bar"
msgstr "葡萄酒吧"

#: src/data/categories.ts:17166
msgid "Wine Shop"
msgstr "酒館"

#: src/data/categories.ts:8900
msgid "Winery"
msgstr "葡萄酒廠"

#: src/data/categories.ts:7252
msgid "Wings"
msgstr "雞腿"

#: src/data/categories.ts:16241
msgid "Women's Clothing Store"
msgstr "女服務店"

#: src/data/categories.ts:7284
msgid "Yakitori"
msgstr "日式燒烤"

#: src/data/categories.ts:11335
msgid "Yoga Studio"
msgstr "瑜珈中心"

#: src/data/categories.ts:7316
msgid "Yunnan"
msgstr "雲南"

#: src/data/categories.ts:7348
msgid "Zhejiang"
msgstr "浙江"

#: src/data/categories.ts:9052
msgid "Zoo"
msgstr "動物園"
